真係一代不如一代

係上一代不如下一代呀屌
班老而不成日話年輕一代搞死香港
但又同時話人係廢青
究竟要點廢先可以搞死一粒東方之珠？

講兩句粗口又話道德水平低下
下一代人咪又係上一代人教出黎既？

對住呢個有年齡有錢有權力就可以指鹿為馬既社會，我睇唔透

喂！係咪講幾句粗口就會教壞你個仔
又唔見我鬧幾鬧就可以改善社會問題
個社會咁多問題又唔輪到我地去控制

LMF既歌無論幾多年後都仲用得到

依家連登由我地 00後話事
你班8,90後老野一係收嗲一係死返過高登養老啦

唔跟廢老嗰套價值觀=廢青